放Ed sheeran 演唱會飛聽日

a2企位 有無人要？公司有事去唔到
面交

幫推

唔該

有興趣

留tg ok ?

pmed

巴打想要

Pmed

重示，得一張飛

高原價500收?

比tg我

唔係實名？
要一齊入場？

要一齊入

推

想收

師兄仲有冇？我要

仲有無呀

仲有無一張呀？thanks
Tg:

放一張$1288 A2 Freestanding
實名制所以要一齊入去

有

how much?

a3 飛 ，有意比tg我

A2 free standing 1 張
$1288 原價
有意請留tg

a3原價，快